[I/A]夢想小鎮 Township (合作型種田遊戲)

想搵多d 有玩既巴絲合作攞資源，有無人有玩？

玩到上咗癮

玩緊hay day

幾鍾意tycoon 類驚 不過依隻太舊

最近我搵極都冇d 新新地既tycoon 自buid city/restaurant game 又唔想食之xx

仲有冇人玩緊??

有冇人想 join co-op?

仲有無人玩緊????

#PWUPE3
Co-op 要人

樓主仲有冇玩？

仲有冇玩？

有呀 歡迎加入🥳